{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23437",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 HOTEL H"
    },
    "text": "江東区を代表するブティックホテルHが新たにリニューアルオープンしました。このホテルは都市的なイメージと都心での余裕を備えており、お客様に快適で快適な空間を提供しています。また、若いライフスタイルを追求し、一日でもホテルでリラックスできるよう最善を尽くしています。ホテルHは顧客を最優先に考えて最善を尽くすことを約束します。宿泊施設は計44室の客室を保有しており、近くには5号線江東駅、8号線千戸駅、5号線千戸駅があります。韓国語以外にサポート言語はありません。ホテルHは様々な便宜施設を提供しています。客室では、NetflixとYouTubeを視聴することができ、バトルグラウンド専用のPCルームがあります。また、ノートパソコンやミラーリング機器、ヘアアイロン、ブルートゥーススピーカーもレンタルサービスとして提供されます。ホテル内にはミニラウンジとホテルショッピングモールがあり、コンタクトケースも無料で提供されます。客室はランダムで割り当てられ、車両利用時に1部屋当たり1台の車両のみ可能です。先行駐車は不可能で、満車の際は車のチェックができません。ホテルの入室時間が遅れる場合がございますので、ご了承ください。ノーショーによるキャンセルの場合は払い戻しができず、ヤノルジャのキャンセル規定を確認してご利用ください。客室はシャワールームと浴槽タイプでランダムに割り当てられ、旅行、家族のためのスイートとツインルームを運営しています。マイレージメンバーシップとタッチングマイレージ運営で積立金を現金のように使うことができ、携帯電話番号だけでも積立が可能です。イベント案内やクーポンの発送もご利用いただけますし、連泊の際には追加料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルHの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルHは都市的なイメージと都心での余裕を備えており、快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルHは計44室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルHの近くには5号線江東駅、8号線千戸駅、5号線千戸駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルHではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルHではNetflixやYouTubeの視聴が可能であり、PCルームもあります。また、レンタルサービスとしてノートパソコンやミラーリング機器、ヘアアイロン、ブルートゥーススピーカーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルHにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルHにはミニラウンジとホテルショッピングモールがあります。また、コンタクトケースも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルHの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルHの駐車場は先行駐車は不可能で、車両利用時に1部屋当たり1台の車両のみ可能です。満車の際は車のチェックができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルHの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルHの入室時間が遅れる場合がございますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルHのキャンセル規定を教えてください。",
            "answer": "ノーショーによるキャンセルの場合は払い戻しができませんので、ヤノルジャのキャンセル規定を確認してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルHの客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルHでは旅行者や家族向けのスイートとツインルームの2種類の客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHのマイレージプログラムについて教えてください。",
            "answer": "ホテルHではマイレージメンバーシップとタッチングマイレージ運営で積立金を現金のように使うことができます。携帯電話番号だけでも積立が可能で、イベント案内やクーポンの発送も利用できます。連泊の際には追加料金がかかりますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 562
    }
}